係英國讀書就只會越嚟越憎d死佬/婆

去supermarket買酒買到可以俾人ban撚埋。
有冇人研究英國法律嘅連仔/女可以幫手?

On9標題-死鬼佬

1999

你俾間Supermarket ban左？

無啦啦做咩比人bam

你係唔係高登開過post係英國讀high school嗰個孤獨撚?

Btw依個post 1999

你做過d咩先

買過無數次都冇事

無啦啦人地ban鳩你你都幾柒

證明到夠18就得
無啦啦點會ban你

Hi ching